★李慧琼將擔任Now新聞台《大鳴大放》主持

由Now新聞台製作、在收費及免費電視ViuTV每星期播出兩集的政論訪談節目《大鳴大放》，近年一直由醫管局前主席胡定旭主持其中一集，另一集有資深記者主持。消息指，民建聯主席李慧琼將會接任節目主持，取代記者主持的集數，電視台最快下周出宣傳片。

有Now新聞部員工表示，公司公布決定前，平日負責的節目的記者及採訪主任並不知情。有記者擔心，日後政黨人士主持，提問不及記者客觀專業，亦擔心受訪嘉賓政治光譜一面倒，令節目變成單一政見聲音。目前該節目由無綫空降的高層李偉亮負責監製。由無綫空降至Now的新聞及財經資訊主管陳鐵彪接受查詢時指，不回應事件。

Now新聞台中高層向《香港01》記者確認，民建聯主席李慧琼將會擔任《大鳴大放》主持，取代記者主持的集數，電視台最快下周出宣傳片。消息人士指，平日會輪流主持節目的採訪主任、記者在公司由此決定前，並不知情。目前該節目由6月從無綫新聞部空降到Now新聞台的副總裁李偉亮擔任監製。

有Now記者表示，擔心日後節目全部由政界人士主持，變成單一政見聲音，「記者主持根據新聞角度提問，有不同政治光譜的嘉賓，無論建制派還是民主派，記者都會敢於提問及追問。」

現時Now每星期根據不同的議題，會安排熟悉該範疇的記者擔任主持。「如果全部都是政客做主持，市民會失去每星期半小時深入了解新聞的機會。

民建聯主席李慧琼將會擔任《大鳴大放》主持，取代記者主持

全面統治

樓主女神

封網媒做党媒

咁仆街

now都歸邊lu

本身都係垃圾節目

Now已成紅媒

紅到

有線都比較好d ,
遲d 都難講！

想將佢替代老鼠曾懶中立既角色
但差咗一百條街囉

大鳴大放

真.大鳴大放，節目時由你講，之後拉人

黃永

兩間高層一樣空降紅血垃撚圾

本身都有胡定旭

冇正常既新聞

我覺得要諗辦法開24小時新聞台

now同cable已死

燒銀紙遊戲, 蘋果都玩唔起

on9高層幫自己倒米

Fans 可以接放工, 攞簽名!

乜胡定旭好好咩

似，老貓最like

最近睇 now 覺得唔同左
真係紅左？

佢地唔介意少人睇

now 已表態

大鳴大放不嬲係藍既口舌，睇就睇時事全方位，係黃藍以外既另一種聲音，學到野架

黐撚線⋯⋯

電視平台無架啦，全面接管曬
以後只可以靠網絡平台，講真80後90後得幾個會開電視

環球薈報better
have feet watch

仲痴線過CCTVB

其實無分別
以前會做下樣，而家樣都唔做
全面鬥爭嘛

老貓j過佢和服照十次八次

推

屌你老母

u?

老貓點睇hk文革is coming

呢個本身藍絲節目
個記者應該都唔係幾頂得順

嘩屌

墮落
雖然不嬲見到胡定旭個柒頭都會熄電視

見個個YouTuber幾十萬Views
殺人琼都唔輸蝕

傳媒全面玩撚完

藍屍唔會睇nowtv
等睇now玩出火

嘉賓永遠只請藍不請黃

兩邊得罪晒
完

u die soon

tvb都唔會噉

唔好話黃唔黃啦
稍為個腦正常少少既都唔會想同個奶共臭閪同一畫面啦

自從由 tvb 膠層接任新聞部就唔使再睇，而家係 tvb 化

除咗粗口仲有乜撚嘢好講

等執

講清講楚
大嗚大放
香港怎麼辦

無論新聞嘅編採、報導手法
已經陰 d 陰 d cctvb 化
其實有睇開都好明顯睇得出

個節目本身係 胡定旭主持
佢係政協

一直都藍到發黑
成日話暴徒

專門訪問d政府高官或者紅藍陣營人士
平時見到個節目就轉台

A

特別係有壹電視喺台灣嘅經驗

CCTVB最叻都係星期日請啲港共狗隻上去鳩噏
主持都係自己人做返，雖然都係奶共
但係都無now而家咁肉酸囉

Lihkg房屋台：樓價仍然gogogo

呢啲扮晒野嘅垃圾真係好撚黑人憎

以為係李慧玲做，睇真啲係李慧琼做

其實本身個節目都係藍㗎啦

自從李鵬飛唔主持之後就變曬啦

半粒鐘新聞稿係有少少，但其他好似經緯線個d還好keep到...未來唔知了...

懷疑房屋台d人已被$嚴重洗腦

投訴師 ready

見到李慧琼條臭閪就好撚想嘔

反而比佢取代左老鼠成更好
佢無老鼠成咁醒咁陰濕

無線空降高層

本身都淨係請藍絲

垃圾節

胡定旭本身都已經離開咗政界
相對無咁差
但由李慧琼做，隨時變政黨宣傳節目

咁先好 暗箭難防

已經偏頗過之前好多
多左好多唱好支那概news
仲多左唱衰 trump概 news

真
一講到美國新聞全部都係唱好sleepy joe唱衰侵

now已死

根本now 以前都唔覺佢黃

係d直播乜都影only

但去到正式新聞就會cut曬

其他資訊節目暫時唔講
但齋講新聞報導
只要細心留意會發覺近半年：

1. 多播咗港共官員講話片段/講佢地嘅網誌/新聞稿
2. 政治事件會用港共回應或少數派回應做包底
3. 多咗有學者指/有消息指嚟評論事件(尤其關於美國)

呢 3 樣報導手法咩台出現最多，我相信大家都知
但呢家慢慢會發覺「現在」都越來越多呢種報導手法

唔講我以為美國就嚟滅國
唱衰trump 之外仲唱好支那
但佢冇咁cctvb係唱好 china joe
但覺得不遠矣
屌 而家連中立概now都染紅
基本上冇乜邊間新聞係可以睇

痴㩒線

真
上年都係由主播用中立概手法描述件事
但自從国安法就變左多左由當事人出聲概片

唔會有能力開

下

冇話佢黃 起碼佢係中立持平先
唔係 cctvb咁

你講中左國安呢個主因，一個地圖炮大撚哂

玩撚完

我以為睇錯李慧玲 點知真係李慧琼

真大鳴大放

好過俾黨媒洗腦，lesser evil

咁咪即係政治宣傳節目
不過通訊局都唔會理

上次上光明頂俾才子撚

全民檢測咪依條撚樣扮生意佬搞出黎
離開政界但專收order做政治任務，你信唔信？

真。大鳴大放

又可以Cut Now

仲有係港共膠官網誌撰文/FB留言
次次都花成分鐘好似要講晒成篇文咁
事實上佢地所謂網誌同FB留言都唔係公佈政府政策
只係純粹抒發個人意見
需唔需要花咁大篇幅去報佢地鳩 up
尤其本身香港人甚至連藍絲都 wfc 佢地嘅網誌
根本就無新聞價值

ON撚鳩 改用普通話做埋啦

真 共黨好過偽中立
至少一眼大家就知咩事

搵個有政治立場既人做主持

不嬲唔睇新聞外呢類節目，
垃圾嚟，
now 同 viu 都係

正常 黃既一直無睇 因為知道係on9節目
只怕啲港豬 再比人催眠得勁啲 變深藍

某啲政權嘅免費電視牌唔係隨便比架

胡定旭呢條友連口才都無，講嘢好似催眠曲咁
相比之下李慧琼威脅大啲 (我覺得)

你覺得D 高層仲話到事?

講清講楚囉

節目改名做大放厥詞啦

美國既制裁唔會停
但一定會令香港愈來愈難生存
本身就希望美國有咁大力得咁大力
只係美國會拖慢唔急 咁真的3,5,7年都唔定
始終開唔開戰決定係美國話事

本身呢個節目都係紅底

呢part 一向連登仔都話係now偏紅既節目黎

睇過一集，本身都藍到仆街

之前新聞中国評論環節改由阮紀宏做(原本馬鐵穎)，阮紀宏係親支派。
同埋之前報許智峯被黑記跟蹤個單，支那負面新聞唔多講，加上之前評論陳恩能講武漢肺炎，呢個台已經藍咗一段時間。

又話李嘉誠好黃既 黃係邊？洗唔洗拎返啲人出嚟bin?

Now無理由唔知香港人口味

now收檔啦

本地靠網媒，外國新聞唔自己搵嘅話真係睇fb pages 作者啊狠人嗰啲share加分析仲好，特別係作者

教中話now淺黃 教中想幫now洗底？

屌

分辨香花毒草

香港怎麼辦
講清講楚
大鳴大放

弱智人仕都做得?

咁熱血時報真係就快變紅嘅…

紅Now

中共中央全面接管香港傳媒行業
你話點頂？

可唔可以用返廣管局對付港台嗰招，話佢無畀合理時間對方回應，集集都投訴佢

先唔講咩政治
大佬條友講嘢唔得架喎

巴士的係星島，完。

佢張圖係咪今日出？
定你好耐之前就預言李慧琼會做now主持

好耐之前now都唔係淺黃啦屌你老母臭閪

NOW做乜9...

cut鳩咗佢啦
誠哥都走咗資

又要出黎侮辱觀眾智慧

cut now運動

姐係唔係今日出啦
借啲意spin

你有冇睇過有線嘅香港怎麼辦
紅到痴線

香港怎麼辦
聲東擊西

勁嘔心

now tv 前線好多同事都好黃

如果港台左右紅藍綠俾人投訴
有無巴打瘋狂投訴到now 無得做

吓？咁點持平？
痴鬼線

最簡單既嘢偏偏最少人做

之前胡定x 做主持都唔好得好多

Now 新聞一旦由李慧涼主持大鳴大放，這個台新聞功信力會撒低玩完，先前巳經有阮紀雲客籍主持時事全方位已經惡劣，有留意這個台很多主持都換了很多新人，這個新聞台基本上……PS 由財經台新聞台開台睇到現在，四個字不知所謂，不要忘記您這個台是收費台，是香港人每月用月費付款，不是Cctvb免費台……

仲多咗只直播支那既野，如刁縂聯合國發言

當初自設新聞台同財經台個目的，就係因為亞視新聞台奶共同要建立對陣有線既相若頻道，而家走去請 tvb 人空降奶共

肥胡之前係飛哥

而家變左呢條妖婦

wtf

篇文咪話咗一集胡定旭一集記者
而家係記者都畀人踢走埋

港台節目就要中立

有呀
叫聲東擊西同香港怎麼辦
同大鳴大放都係放係D冇人睇既時段

正呀，又可以J琼子

大哥講話你要聽

呢個唔係新聞部製作，不過開電視新聞部以外d資訊節目係紅到仆街。

比佢做主持
睇下佢會叫咩家賓

李慧琼未嚟之前，大鳴大放多數嘉賓都係藍。
李慧琼做主持會請乜人，睇下假博士開YT channel後請邊個做嘉賓就大約估到，100%係藍。

商台嘅十八仝人愛落區都係佢「傑作」

屌仲未夠期cut

Cut得英超

逃販條例已經將佢釘咗喺恥辱柱度
唔會有得翻身

同老鼠啲老奸巨猾冇得比

建議大台請譚惠珠主持講清講楚硬撼

now主要靠幾個體育台拉客，新聞紅過CCTVB都無所謂。

而家肥旭同now記者一人做一集, 改革之後係換走肥旭定記者??